青衣碼頭都要政府補貼坐船出中環

3號幹線日撚日塞

支持所有屋邨都要有船出中環澳門

屯門-中環以前有呀，執咗咋，要求政府補貼重開

以前好多呢啲渡輪，但有新公路、地鐵開左之後，全部都蝕到入肉

唔理 要政府補貼

政府有責任照顧市民坐船既需求

小西灣都要船出中環

支持
細個明明有得搭

東九山區居民要求有纜車落觀塘九龍灣

西環都要

誰反對 誰child

要求荃灣碼頭要有船去觀塘碼頭，仲要半個鐘一班

無錯

屋邨市民有塔船既權利

因為唔洗點轉..
...

你蝕錢關我撚事

點解班居氓咁撚蠢唔識自己開車

三家村碼頭都要有免費船出中環

Shk 同運輸署有協議，無許可證同非特別車輛係唔俾入馬灣

無證唔識申請?

要求屯門去柴灣渡輪
要45分鐘內到達
船錢只可以收25$

要求慈雲山去中環渡輪

呢兩個以前都曾經有過

嚴正要求運輸署馬上委派營運商提供香港至日本船航線，用以替補香港快運在不夠飛雞開工或是因壞機而延誤時可以接載港人回故鄉渡假。
我們沒有本錢去分裂，再受卑鄙的快運分化，請港豬認清事實，連賺錢的航線都用來玩弄港人，如此下去，即使你搬去邊度都係繼續俾商家佬玩弄得體無完膚。

支持 政府補貼

唔講搞證麻煩，入面冇預居民自己揸車，根本就冇乜位泊車。到一大堆人申請嘅時候，運輸署考慮到馬灣交通負荷問題，應該大部分都申請唔到

關我撚事 買樓預左嫁啦 唔好買羅笨柒

首先馬灣嘅野關我撚事
第二我駁你係因為你講野唔經大腦

缺點係飛翔船較陸上交通營運成本高得多，
致使船務公司退出上述航線。
珀麗灣渡輪亦都面對類似威脅。

業主最有腦 等樓爆啦你

屌你老母咩，成撚日屈我係珀麗灣班撚屌，驗下腦啦

我覺得應該所有市民交通費都要由殖民政府補貼

否則就係魚蛋論

你唔係業主咁緊張做咩 現哂形啦

支持

珀麗灣邏輯：我理撚得你蝕, 總之要有

睇返第一版啦弱智，我住東九架

改晒用馬會係西貢載人打GOLF隻SOLAR FERRY

業主都係一撚樣 唔抵可憐

跌落地都要楋翻揸沙，你就繼續住係自己世界啦，你窮唔係冇原因嘅。
( Show Blocked User - 乳生結石 )

唔講人講就Block人 而家有錢但冇生腦?

學生小童半價
長者收3倍

屯門至柴灣呢條線真係有得做，20海哩左右，45分鐘行27knots/hr就得，大把船可以做到

25$
我當你隻船坐200人
25×200=5000
夠比人工定油錢

不過唔理,我地要政府補貼

葵盛撚想要地鐵站，日日轉車好麻煩。

要船啦 船有津貼政府俾

連登仔憎人富貴厭人窮快啲出嚟反對

九龍城碼頭附近居民表示我地都要有船出中環囉
淨係去北角邊夠

山上面呀ching，咁要纜車啦 。

海道有幾多容量，一隻船運得幾多人？？發展到掉返轉頭？？？